有無方法可以趕哂班連登友出波台

一開波反5p字同表情都算撚數
而家仲要變本加厲
反ching 希望各位巴打block哂佢地
守住波台

十卜

永續十卜CHING

十卜十卜

潮撐十卜ching👬🙋

十卜Ching

yes 趕絕班細蚊囝

叫班細蚊囝返玩具台玩藍球啦

Ching手下留情牙

連登狗我見一個block一個
block撚到手軟😜

岩牙

班撚樣扮撚晒老屎忽咁真係好核突
舊登個陣有親大鑊野 次次都係波台帶頭出post
好似淫底post 個陣 係波台首先狙擊班交配畜生
班正字撚個陣都唔知升中未
而家轉新場洗底就係度扮度老屎忽

比波台潮文撚得多
依家發脾4

宜家d所謂反5p撚只係反5p字
但係交配post呢d 5p post就提都唔提
咁緊係啦
佢地都要搵食嘛

清有矛入過釣厹谷 裏面是卜野聖地

真毒唔敢入

上次同個fd傾開計，佢問我有冇上連登，跟住問我憎唔憎波台狗
心諗上網洗唔洗咁認真
大家笑下9up下咪算...

Ching 又撚狗

上網上到由網上憎到現實
佢平時為人係點架

十卜ching